急！！！過量飲酒之後過左兩日個心跳仲係好快

仲要呼吸唔暢順 少少暈 依家諗梗急症好定點 有冇巴絲打有咩意見

推

睇醫生啦

醫院？

中風
睇醫生啦

連登醫生

打個靚J通通佢
多數塞住左姐

諗起巴打做完運動一段時間 心跳突然好快
入醫院之後直接去左ICU

Rip

兩日keep住係咁? 仲唔入廠

正常第二朝都冇事啦

私醫

冇咩事 個心臟醉咗姐

每一分鐘24下

84

快d睇醫生啦 趁仲行得

只要連打兩個飛機就無事

跳攰左自己就識停

你怕小題大做既話
可以睇私家診所先
有需要既話佢會轉介你去睇急症

你係肥仔差唔多啦

診所等梗

瘦底

80幾好快咩

知道係正常 但仲會反胃同頭暈 所以都驚小題大做左 就去診所check check先

戇撚柒鳩84下就叫快